點算好 原來成龍818開演唱會

應該點做 求各位巴絲幫手諗諗計幫我說服佢地天安門廣場會見到成龍